仲等727 728!? 人地今晚已經開始做野啦

放哂風屯元天見人就打 報警30分鐘內唔到 仲等星期日?